有無人覺得自己阿媽好孤獨？

每次大時大節，我阿媽都係自己一個起屋企
我阿爸成日去打牌，除左阿媽生日
基本上就算情人節年三十中秋都好少陪阿媽
我同家姐兩個都長大哂，有時真係各有各生活少返屋企
我阿媽係家庭主婦無返工，平時無咩社交
好多時就係默默一個起屋企做家務照顧我地
每次出左去打比阿媽......

「媽咪，你起邊啊？無出街？」
「無啊！你幾點返黎啊？唔好去咁夜早少少返啦！」

每次打返去，佢都總會起屋企。
有時知道連情人節中秋都係得佢起屋企
唔知點解個心就拿住拿住，唔想佢成日一個獨守空房
問親佢做咩唔出去，佢都會話佢出左去邊個做家務啊
有幾次我話陪佢，阿媽都會叫我陪女朋友啦
又會成日騙我話自己中意起屋企一個人
星期六日基本上佢都無咩娛樂
除左睇下電視賭下馬六合彩之外（佢賭十蚊架姐）
其他時間都無野做，近一個月都未離開出過其他地方（住某新市鎮）

睇住阿媽次次都起屋企一個，我都開始想抽下時間陪佢
就算自己有拍拖，好多時都同女友講想抽多少少時間返屋企陪阿媽，
我家姐少返屋企，阿爸又成日出去賭錢唔返黎
唔想阿媽成日都無人理

利申：今晚年三十繼續做孝子，帶阿媽行一晚花市，唔陪女友 Sorry for 1999

最親都係屋企人啦

岩啊！所以我都想我女友明白 有時佢會怪我成日陪阿媽唔理佢

飛得

你又唔係當事人，有時阿媽可能真係好enjoy自己一個係屋企
可以耳根清靜，又唔洗同人應酬

叫你老母上連登咪唔悶

叫埋你女朋友一齊咪得

今日執完紙皮 你問我答

可能啦，但肯定既係佢都想阿爸陪佢出下街
因為有時佢會叫我老豆陪佢行下
但我阿爸就嫌出去攰，但轉過頭就去打牌

同自己個仔都叫應酬？

未見家長

你呀媽心諗：講咗鍾意一個人你又唔撚信。
問乜撚

垃圾，攬撚住個老母過世啦你，死裙腳仔

可以試下叫埋你女朋友一齊陪呀媽佢應該會仲開心

真係有得陪要陪多啲呀 有邊個阿媽會唔想自己仔女陪自己 只不過知你大有自己生活姐

預左有呢句cm 但陪下阿媽都叫裙腳仔，咁我唔知點先為之盡孝

係架 時機成熟一定帶

孝你老母咩孝，啲垃圾老母早死早著

我都唔想子欲養而親不在

其實你係咪attention seeking?
咁樣鬧人，對你有咩意義？
你會覺得開心D，滿足現實生活搵唔到既認同感？

隱老

酸到 自己老母對你差唔抵得人有個好好老母 真係臭閪出臭草

收皮啦屌你

你識咁諗已經好生性啦 但最緊要唔好得個諗字 要付諸實行 拖下老母隻手錫佢面珠一啖

年年年三十晚都陪老母行花市
買年花呢家野緊係同老人家去先啱

係啊！

發覺人越大，就想關顧返曾經照顧過我既人

做孝子
你想講孝順仔 ？？

出面識再多人都係假 親情先係最真 樓主

叫佢買餸

其實我阿爸早死
我家姐又嫁左
我細佬又要出街
我有時候都2邊不是人，今日岩岩做完野，今朝✈️返黎都唔知陪媽咪定陪女朋友？
我想2個都陪

你幫你老母出下火啦

落去陪你個廢物老豆

你係咪知道自己過唔到年，所以四圍咒人？

我阿媽都係，以前為左照顧我就做左家庭主婦，又唔香港長大所以無朋友。錢又唔賭。而家同社會小脫節，好多野都唔識。妹翻學，老豆同我翻工，佢日日係屋企真係悶到我心痛🙁

不孝有三無後為大
想做孝子就生返個俾老母玩下咪唔會怕佢悶

我成日覺得阿媽係屋企好悶
但佢話勁多嘢做 一啲都唔悶
做家務 睇報紙 煲劇等等

有仔女就無朋友

不過樓主阿媽獨女？

我老母都類似
不過總算有幾個妹同表妹叔嫂親近
有節目下

我成日陪佢行街

我反而覺得我爸爸好孤獨
每日就係開工 收工就返屋企
睇新聞睇電視用ipad上下網鬥下地主
間唔中同阿媽去下大陸旅行揼骨
搭親飛機通常都係過黎日本探我
同朋友出街食飯飲茶可能2-3個月先一次

反而阿媽會1星期3晚左右唔係屋企
又返狗會又去跳舞 好多節目

唔係啊，佢都有同佢家姐傾既 但朋友真係零

其實可以睇下社區中心 幫下呀媽報d班上下 就會無咁悶又可以識到班朋友

我個邊情況有點似
不過我父母好早離左婚
而家我同兩個家姐都唔同原因搬曬出去
我就因為番工太遠，頂唔順大西北，一日用三到四個鐘交通，所以搬左出市區住

我覺得個case仲lonely過你個個
但有時生活真係無辦法，我能做就係盡力抽多點時間番去陪佢

我老豆都係
屋企人又成日唔陪佢

今日三個一齊食聽日再同女兩個食多次咪得
再唔係咪同女友一齊行下街先 再一齊去搵阿媽食

老母可能係毒撚

有錢就話
窮人生仔正仆街落地獄

樓女條女出個post又會有人話樓主裙腳仔